唔該文宣將yellow object煲大佢

成件事真系好撚離譜同嚴重
證明dehumanization做得幾成功
完全系當年對猶太人既手法
必須向國際煲大佢

當對方唔當你系人既時候重談何人權
殺左人都只系整死左樣object / 滅左蟲

#Chainzi

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

強烈支持
立即出Twitter

依班仆街仲未驚制裁
個鬼佬叫咩名
去人化 我唔信有其他國家歡迎依啲人
永世留係中國啦

#Chinazi

咪做神採 用呢啲核彈

十一國殤 全民黑衣

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

始創職員已收到風，大家早少少到

出自鬼佬口，仲可以spin 去 racist

大家幫手推下
p牌推唔郁

推

唔推比全世界知道我跟佢姓

1

一定要！因為對佢地黎講市民就係物件！所以就算殺死人都唔覺得殺左人！

push

睇得有啲辛苦...

剪多條片擺上twitter

剪片真係唔掂

Lynching?

推上去
沈得好快

係啊
最終揀咗“私刑” lynching

等twitter link

呢個一定要推

go twitter pllsss

係唔係因為已經有哂後路所以唔怕
日日見到手足被黑警打到頭破血流真係好灰

Racist
Arian=yellow

手足好有心
不過係係，唔係系

推啊屌佢老母

推，要煲大佢，我地唔可以比歷史再發生

成支狗隊根本就係香港毒瘤 一定要鎖住佢地永世係支那

retweet this

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Sorry
係係係

咁鐘意唔批不反對通知書?
咁鐘意扮批不反對通知書
但又提早取消遊行同封鐵?

10.1就遍地開花比班object睇
濫用反對通知書有咩後果

又送材料畀我哋

推
屌你老母死黑警

推到佢返英國

twitter 開post啊大家

racist

有冇手足知除左UN
重有咩組織會理
有冇英文好手足可以DRAFT email

Push

求英文文宣

開左 retweet 緊

推！！！

sorry借位POST

急 23.9.2019 國際戰線做得唔夠 CCP 巳與 60多個國家實現人民幣兌換
1.北京三大戰役：第一，把全國上下的錢歸為黨有，國慶後揭曉；第二，擴張軍隊到第二島鏈，同時與60多個國家實現人民幣兌換，以金銀為單位挑戰美元；第三，徹底拿下香港、台灣是2019核心任務。人權法完成後無足輕重，共產黨玩的是要你的命。
2.美國朋友稱要想盡一切辦法讓更多的人了解香港真相
3.要斷佢糧草
4. 法國未歸邊但都偏企係對家
5.下圖圈住既 除左英國 全部都未攪掂, 要針對紅圈內幾個國家做埋文宣 大家想下辦法 THX 待覆!

```

重要方向 推

將亞洲人講成yellow object，算唔算種族歧視？

咁都講得出口真係屌你老母

國際戰線 #Chinazi

呢d核彈要推
出面d 612星火分化po真係

真係好過份 push

推到佢死為止

dehumanization

推爆佢

平時一個on9 post兩野就1001
而家要人retweet 就得個三四十人
開twitter ac好難咩？難得過lihkg ac?
做野啦各位軍師！
幫手retweet la 我求你地

有血有肉架，屌你

pish

推！！

推到上聯合國

推爆

推爆Twitter同Reddit

咁益佢？傻撚左？

煲

推啊

正經post推唔郁

死黑警

由小強為生物 變到呢家當我地係物件
Cls 冇當過我地係人 冇哂人權人道

讀錯中文係on9
但dehumanization 絕對要擺上國際戰線

popo又衝出嚟派核彈畀國際線手足

屌那星！

推！！！！！

屌你老味黑警幾時死

光頭狗咩國家的

屌 你班連登仔幾時開twitter account呀 次撚次得果幾十個人rt 屌晒你地老母

pish 佢老母！

認同

推啦 屌

唔好用racist方向
主力煲dehumanized

再推

核彈

推！ 屌你老母 你班黑警先唔喺人

公然改片當證據
要告班狗藐視法庭
從今起 警記者會全無法庭作用

Twitter 傳送門
已Retweet like

大家一齊做

有冇片

傳送門

當香港人唔係人
仆街冚家產 狗餅

黑警nazi

推住先

呢條鬼佬夠坦白
講咗心入面嗰句

人無恥 便無敵

We are human being!!!
We have human right, we need democracy!!!

Tui

佢似係歧視緊中國人.. 黃皮膚..

推..

#weareallyellowobject

cls

去人化

全部人開acc呀
搵hashtag
#Chinzi

條片好似係上面民居影
要保護證人
班狗實想去毁滅證據

推
已經係solomon yue twitter度留左comment + retweet with commet
仲有rubio, pelosi

好消息

突然發覺黑警講得大話講得越多越好

文宣手足一定要將呢幾個月以來，黑警講過好明顯嘅大話做記錄，等d手足上法庭審訊嗰陣，就可以申請警方證供不可信，大話成癮，慣常老屈，零公信力等！

等佢哋嘅證供充滿疑點，而法律上，疑點歸被告對手足有利！佢哋勝訴機會大大提高！

真係多謝晒大話精黑警

屌你yellow object

唔可以慣

有無可能有個集會或者遊行
我地變曬所謂既yellow object
真係嬲到痴左線

文宣

white trash

告藐視法庭
仲有扮示威者
掉汽油彈全部都可能佢地做

推有用post

tui

Twitter online

Pish

Kick that blue object

咁撚大個大話

好想知佢屋企人係咩色

多謝提供文宣材料

咪就係
梗係共響大灣區榮耀啦

去人化 再逐步趕盡殺絕

Done

香港警察想種族滅絕香港人

推到俾外國左膠睇

推 721=831

屌民陣自貶

done
求英文叻文宣放哂去外國媒體同美國國會

全部人推twitter

推呀各位

推住先

tui
done
求英文叻文宣放哂去外國媒體同美國國會

全部人推twitter

黑警d言論幾L顛，一定要畀世界知道

都唔知係話佢醒定乜好，搵個鬼嚟講呢返說話

煲大佢

721 811 831 never forget never forgive

新界北總區警司（行動）韋華高（Vasco Gareth Llewellyn Williams）
with a Welsh family background in UK but a South Asian look.

係時候要文宣一下

黨 國 華 有咩分別？
黨 ＝ 班仆街（竊權者）
國 ＝ 地域（國界）
華 ＝ 民族/族裔（血源，包括已移民的人）

黨成日將黨國華捆綁，其實係一個愚民政策，目的就係當日有人反對黨的時候，黨就可以拉埋國同埋華來講，等D人on 9 9去支持佢

你哋一睇啲移民外國嘅人就知道，黨成日話人反華，搞到佢地成日以為關自己事，7出國際，人見人憎，一句「大渣都是中国人*」難聽過粗口

* 國 ＝/＝ 国
** 国 ＝ 黨＋國

只要搞清黨國華，好多人就會開左竅咁識分是非黑白，因為一切只係以前基於對黨國華的捆綁無辦法單一否定黨

屌

Tui
721 831 新屋嶺

上熱門上國際

係咪retweet就得
like係咪唔按

Vasco Williams

Twitter rt出國際

曾經聽過所有主流發達國家(尤其係民主制)都非常抗拒有反社會言行紀錄嘅人入境，莫講話移民。
嗰啲國家嘅國安部，入境處同移民局係會Blacklist哩類人以防佢哋對該國家嘅國民做成危險，所以如果有情報比佢哋，佢哋係會好認真咁審視。

反人類哩啲直情係禁忌中嘅禁忌，因為涉及納粹意識形態。

呢樣必須要推去國際線!
大家加油,有twitter的推twitter 其他的都盡推

928 929 101

push

fk popo

其實好撚奇怪 突然專登推件white trash 講依d野
近期又搵埋鬼妹做斯紙狗

我推測對方係想我地屌鳩返西方勢力
用意係剝弱我地既外國支持 同阻止人權法通過

所以今日依單野唔好focus左去個white trash到 要集中放大整個警隊依加已經係反人類組織

Video 傳送門

覺得開始少左d post, 推post only

推呀

呢條撚樣邊度人 想佢hometown都知佢咁威風

puah

推 太過份

pushhh

朋友今晚先去信平機會投訴歧視

up

痴撚線狗隊

搭車airdrop
829 101

推阿屌

一定要推到佢仆街

#Chainzi

一定要死鬼佬道歉

可以出比較圖
從古到今政權將人命倭化嘅比較圖

我推!

721 831

食屎啦死黑警

依個一定要推！

文宣組 唔該！